今晚佳節，大家會食咩餸

火雞
沒有其他

食女

rich

gaga聖誕快樂

食大家樂焗豬扒飯配檸樂咋

年糕

咁孤獨

岩岩食咗角月餅

咁富貴

鹼水糭

弘B聖誕快樂

杯麵

有新鮮豬食
上面食完下面食

現成買 600幾 全家食 唔算貴